一個人去旅行

大家第一次自己去旅行嘅時候係幾歲同去邊

因為小弟啱啱18歲想獨自去東京玩返轉，但又擔心安全同語言問題(得N5)，所以上嚟問下各位ching意見

推

18歲自己一個去台灣，但都唔係好算旅行嘅 去跑馬拉松但留咗3日

考完dse 先啦

23歲
第一次坐飛機
第一次去旅行
去左16日英國
英文屎到爆

之後去過幾次日本
用英文都冇問題
你仲要識小小日文 驚乜

20歲 福岡 N5都冇一樣冇問題
個樣生得安全就唔驚啦

我19歲自己一個去左25日台灣

15歲自己坐火車去桂林
不過果邊係有人接應晚

21歲 自己一個去左日本玩左8日
買左張jr pass周圍去

22歲 第一次係去法國第二次去比利時 其實日本已經算安全喇

19歲去左英國兩個星期玩到癲

20歲仔單拖遊英國2星期 全程都係住Hostel 識下hostel啲人玩 之後都自己去過幾轉台灣

21歲去英國4個月
上年去日本3個月,唔識日文都冇問題

20歲自己一個去台灣，住Hostel識朋友

日本勁安全，放心 同埋唔太識日文無問題，用簡單英文溝通到嘅

20歲 東京
語言絕對唔係問題 我當時除左廣東話同中文就同聾啞文盲冇咩分別 一樣冇穿冇爛返到嚟

我大學yr 1啦

22 澳洲+紐西蘭 差唔多4 個月

睇落大家都係2字頭先自己一個去

其實上嚟問嘅主要原因係今次係去見日本網友，搵佢玩下。
但怕日本多痴線佬，等陣俾佢開始後庭咪仆街
如果真係去打算去7-10日

巴打好勇
但去咁多日有咩做？好仔細咁睇？

巴打因咩事去咁耐嘅？
有機會嘅話都想試下去咁耐

香港人真係有錢

廿一歲去左一個月歐洲
係一世難忘既回憶

再推下

22歲 去東京5日

20歲第一次去旅行就意大利
英文U都冇問題

咁多連登仔都月入50k
全部都係去英國

18歲自己去左德捷奧+克羅地亞
19歲去土耳其
自己一個去旅行返唔到轉頭

22 冰島

翻鄉下姐

21歲
上左西藏同北京
14日

去日本其實唔駛識日文都得

21歲
嚟緊五月去日本五日

18 英國

18歲去台灣

23
東京

26

黎緊8月去大阪 十日左右

去東京完全唔識日文都冇問題 英文/普通話就夠

20歲 去左50日歐洲

17歲去咗東京一個禮拜 btw有日文底

東京都驚安全？
去邊忽？

試過台灣 好多台妹撩你傾計
專去啲鄉下地方睇下風景 唔係嘅話好似出左旺角咁 周街都香港人

第一次獨遊係大學 year 3 去新加坡 諗住最安全
結果安全到買手信漏低咗銀包 幾個鐘後都拎得返

之後獨遊過東京 台北 最近去完英國

其實一條友去旅行真係好正
我個人有計劃得嚟又好 last minute
我通常係 mark 曬一堆想去嘅地方
每一晚就 plan 定下一兩日嘅行程
每日行程預鬆少少 如果太早完成又可以臨時去多個地方咁
食咩行咩坐咩睇咩就自己心情就得
係食嘢麻煩啲 同埋少個照應咁解囉
(自問依家獨遊過嘅地方都唔算危險 最危可能就係英遊期間去咗一日巴黎)

利申 : 朋友同同事都話我英文 ok 日文淨係識唔該同唔撚好意思
樓主去東京擔心條毛咩

為食女立志去日本

21 一個人去南美machu picchu 天空之鏡 智利 聖地牙哥

俄羅斯

24 東京

今年23 黎緊5月會去台灣3日 係咪好雞

27歲下個月去台北

日本 洗鬼識日文 你正正常常唔失禮咪得

去過3次日本都唔識講多句日文
英意法都去過靠英文就得架啦，而且都唔使去到好好
最緊要準備張信用卡同提款卡就得

岩岩上個月先試左人生第一次毒遊
目的地東京
訓太空艙
頭兩日好唔習慣一個人，感覺好孤獨
但第三日就習慣左
好enjoy乜都冇plan當下想去邊就去邊
想食乜就食乜

利申
完全唔識日文

18歲 黎緊6月第一次自己去旅行去台灣

20歲自己去東京

東京驚咩語言不通
去到邊都聽到廣東話
同埋識睇五十音加識英文解決到好多野架啦

weak

點解一個人都可以去咁多地方遊歷 我最遠都係去過港島同廣東 好想出去見識

其實我識好多人會去UK AU CA 計埋機票住宿等等要幾多好？ 我唔係唔多洗錢購物 只係想周圍睇下 好簡單

日本係首選，唔識日文都無問題
我之後去d勁落後國家，佢地唔識英文我又唔鳩識，用身體語言一樣溝通到，語言從來唔係障礙，去邊單拖都無問題，睇你有無膽識去做架啫

食日本妹

20 東京
22 加拿大
23 Cambodia
24 緬甸

一個女仔 下次諗住單拖去冰島同挪威

食咗你條女

去日本都驚就死得啦

日本妹全部都係我女人，想食邊個就食邊個

22

亦都係第一次去旅行
台灣三十日單車環島

仲要第一晚去到先搵地方住

食咗你係香港個個先

21歲坐火車去西安1星期
果陣窮學生, 真係“坐”去
之後幾次毒遊都係坐/訓火車(好鐘意火車 )

20 柬埔寨

18 絲 日本
福岡、長崎 9日
完全唔識日文
玩得好開心

On9

22
第一次坐飛機
第一次就去大阪
識聽極少日文
完全冇事

18歲，去中非

22
今年2月一個去左越南
下個星期去尼泊爾行山

24歲先開始自已一個

去新加坡

中五畢業去韶關，同同學+細佬

晌廣州俾黃牛黨騙，結果流落街頭，晌石櫈訓左一晚

德國 20歲 果陣exchange

20歲去日本玩10幾日
試過被個西裝佬問要唔要sex

你要左啦？

18 大阪 下個月去

日本驚咩安全呀

23歲 柬埔寨

去英國有冇啲咩要注意或者忌諱要留意？

18歲
去左奧地利個阿爾卑斯山心臟度滑雪

垃圾樓主，去日本都怕

正常都唔要啦

3歲果陣自己去左一次英國
未識講野都冇問題

去LONDON仲有邊度?

未plan好曬 應該去曬啲遊客區同outlet先
有無咩好介紹

冇野要留意，因為英國人太好人

唔去咪唔洗擔心

十九歲一個人去塞舌爾+杜拜，個樣太細，係杜拜好多賓妹都對住我淫笑

Dse後gap year去以色列

24 清邁
參加左個3日2夜既行山團

算唔算多扒手 最驚唔見passport同電話

其實我日文仲好過你

咁你地去嘅時候會唔會選擇住Airbnb?